我買咗kakato杞子燉雞，點知一開有個雞頭

好驚呀
原來成份有寫雞頭33% 雞肉30%

原來成分表有寫
雞頭33% 雞肉30%

驚咩
正常喇

貓貓好鍾意食雞頭 成個雞頭擔住食
食到japjap聲

我以為得雞絲
原來原頭上

好撚恐怖

證明用真雞

好似好補
不過我都唔敢俾我兩隻貓食

屌諗起hello kitty

原來貓貓世界咁恐怖

100% real chicken

真係好鍾意食 japjap聲

點解諗起姣婆kitty

貓貓圖呢？

多謝弘仔 我以後唔會買

這些機會⋯我隻野雞絲都唔識食

好想睇你隻貓點食 有無圖

食完會唔會有禽流感

就黎變日經

想睇貓貓食雞頭個樣

擔出嚟japjapajap
今晚影畀你睇

個牌子寫住100%主人都食得

唔敢食
不過原來營養咁豐富都係副罐

咁痴線
晏D買罐俾大佬食下先

咬到雞頭碎晒 好攪笑

我隻貓以前食kakato魚罐
有魚骨都食到割損咗喉嚨發炎扯蝦
我完全唔明白點解可以成個雞頭俾隻貓食
真係食到咩??

咬得爛就照咬

食得太急
未咬爛就吞就大獲

我大佬就係咁...
成日食糧都急 玩玩下嘔返出來

識嘔都好啲
我隻貓成日夾硬大力吞野

雞頭淋晒 即係細細力㩒就碎晒

你當佢蠢 未咬爛就吞

信唔過kakato
佢夠聲稱啲魚骨係淋哂
點知啃完骨之後另一罐又有，仲要又長又硬嘅
永久 blacklist kakato

你地真係要望實隻貓食雞頭
以防萬一

我嗰隻好心急
成日見佢咬兩啖野就大力吞

講真你唔會用手"顏"過先畀貓貓食?

kakato trash food

你下次幫佢"顏"過啲食物
我通常靜靜加南瓜，蛋黃，清水
等佢食咗都唔知

食吞拿魚咋喎，點估到?

原個雞頭就真係最好顏一顏先俾佢食

零食冇乜所謂 唔好影響正餐就ok

自從啃骨事件之後
我係唔係都顏到好碎

南瓜同蛋黃幾有益

魚喎
雞頭 我有顏下
所以先知係淋晒
隻雞眼都爆埋

啲人話貓唔好食魚
但我隻貓好鍾意魚罐

唔好食太多吞拿魚，好似長遠會腎虧
但所有貓都最鍾意食魚

反而生肉罐少食，耐咗再餵就唔食
明明生肉係最適合佢地本身

生肉罐請問有冇介紹

我驚主子唔肯食, 轉咗ziwipeak風乾生肉, 啲屎冇咁臭同多
不過真係好貴

年經-> 季經-> 月經-> 日經...

淨係試過 ziwipeak
但唔知點解齋雞同齋牛兩罐都好水，嘔吐物咁
鹿肉就好啲，固體狀，但最貴$5X
其他味都 $3X一罐
可以試吓

好好食 我主子超愛